<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="action_add">Escrever mensagem</string>
	<string name="action_add_favorite">Adicionar aos favoritos</string>
	<string name="action_add_subscription">Subscrever aos comentários</string>
	<string name="action_customize">Personalize</string>
	<string name="action_help">Ajudar</string>
	<string name="action_help_summary">Você possui alguma dúvida sobre este aplicativo? Leia explicações aqui.</string>
	<string name="action_invite">Convide amigos</string>
	<string name="action_invite_promo">Seus amigos já estão no Faceless?</string>
	<string name="action_invite_summary">No Faceless, seus amigos nunca verão seu nome. Isso torna as conversas honestas e interessantes.</string>
	<string name="action_loading">Carregando &#8230;</string>
	<string name="action_notification_count">Novas notificações</string>
	<string name="action_remove_favorite">Remover dos favoritos</string>
	<string name="action_remove_subscription">Cancelamento de inscrição de comentários</string>
	<string name="action_report">Reportar mensagem</string>
	<string name="action_settings">Opções</string>
	<string name="action_share_picture">Partilhar como uma imagem</string>
	<string name="app_name">Faceless</string>
	<string name="app_rater_explanation">Gosta desse aplicativo? Ficaremos felizes se você pudesse avaliá-lo no Google Play. Obrigado pelo apoio!</string>
	<string name="app_rater_later">Mais tarde</string>
	<string name="app_rater_never">Não, obrigado</string>
	<string name="app_rater_now">Comente agora</string>
	<string name="app_rater_title">Comente este aplicativo</string>
	<string name="background">Fundo</string>
	<string name="block_user_added">Você não receberá mais mensagens deste usuário</string>
	<string name="cancel">Cancelar</string>
	<string name="choose_topic_help">Sobre qual tópico deseja escrever? Sua escolha ajuda outros ver apenas os conteúdos em quais estão interessados.</string>
	<string name="choose_visibility_help">Para quem você deseja compartilhar sua mensagem? De qualquer forma, ninguém poderá ver quem você é. Mensagens no Faceless são sempre anônimas.</string>
	<string name="comment_add_hint">O seu comentário &#8230;</string>
	<string name="comment_confirm_public_body">Deseja publicar o comentário para todos os usuários?\n\nAo invés, se desejar responder de forma privada, toque no comentário respectivo.</string>
	<string name="comment_confirm_public_title">Comentário público</string>
	<string name="comment_options">Opções do comentário</string>
	<string name="comments">Comentários</string>
	<string name="country">País</string>
	<string name="degree_author">Autor</string>
	<string name="degree_example">Exemplo</string>
	<string name="degree_friend">Amigo</string>
	<string name="degree_friend_of_friend">Amigo de um amigo</string>
	<string name="degree_self">Você</string>
	<string name="degree_worldwide">Mundial</string>
	<string name="enable_location_caption">Share with people nearby</string>
	<string name="enable_location_help">Do you want to share your message and the <b>approximate</b> location with people nearby?</string>
	<string name="error_bad_request">Seu pedido não pôde ser recebido pelo servidor</string>
	<string name="error_maintenance">Faceless está indisponível por um curto período</string>
	<string name="error_no_connection">Por favor, cheque sua conexão com a internet</string>
	<string name="error_outdated_client">Por favor, atualize o Faceless para a última versão pelo Google Play</string>
	<string name="error_temporarily_banned">Você foi temporariamente banido devido a relatos de outras pessoas</string>
	<string name="example_message_explanation">Exemplo: Comece digitando sua própria mensagem</string>
	<string-array name="example_messages">
		<item>Tenho desenhado há anos, mas nunca mostrei a ninguém.</item>
		<item>Pelas últimas 3 semanas, tenho dormido no meu carro.</item>
		<item>Ninguém no trabalho sabe que já estive na cadeia.</item>
		<item>Eu sempre como a comida que estou comprando enquanto ainda estou no supermercado.</item>
		<item>Estou apaixonada pelo meu melhor amigo.</item>
		<item>Meu cabelo parece melhor quando não está lavado há alguns dias.</item>
		<item>Acabo de está em férias com minha esposa pela primeira vez.</item>
		<item>Meu namorado ainda não conheceu meus pais.</item>
		<item>Todo dia eu penso em sair do meu trabalho e mudar para outra cidade.</item>
		<item>Existe alguém por aí afora que é feliz de verdade?</item>
		<item>Sempre que vejo anúncios de casamentos nos jornais, fico com inveja.</item>
	</string-array>
	<string name="general_settings">Opções gerais</string>
	<string name="intro">Bem-vindo</string>
	<string-array name="introduction_steps">
		<item>Facess é onde você pode conversar livremente.\n\nCompartilhe mensagens com seus amigos e com todo o mundo.</item>
		<item>Você pode se abrir, sem preocupar-se sobre o que falar.\n\nNinguém verá quem você é — tudo se resume na sua mensagem.</item>
		<item>Você não terá lista de amigos para preocupar-se.\n\nVocê será conectado aos seus contatos automaticamente.</item>
		<item>Lembre-se, tudo é compartilhado de forma anônima.\n\nPessoas verão suas mensagens, porém, não saberão quem você é.</item>
		<item>Este aplicativo não é um lugar para bullying, perseguição ou negatividade.\n\nComece escrevendo a sua primeira mensagem na próxima tela.</item>
	</string-array>
	<string name="invitation_title">Obter Faceless</string>
	<string name="invite_x_friends_to_see_message">Invite %d friends in order to see this message</string>
	<string name="language">Idioma</string>
	<string name="learn_more">Aprender mais</string>
	<string name="login_throttled_body">Houveram muitas tentativas falhadas de acesso à sua conta.\n\nIsso pode ter sido causado por outra pessoa tentando ter acesso à sua conta.\n\nAssim, agora estamos protegendo sua conta, bloqueando-a temporariamente.\n\nPor favor, tente novamente mais tarde!</string>
	<string name="login_throttled_title">Conta bloqueada</string>
	<string name="mark_all_read">Marcar tudo como lido</string>
	<string name="message">Mensagem</string>
	<string-array name="meta_about">
		<item>Faceless é onde você pode conversar livremente, com seus amigos ou o mundo inteiro.</item>
		<item>Você pode se abrir, sem preocupar-se sobre o que falar. Ninguém verá quem você é — tudo se resume na sua mensagem.</item>
		<item>Desfrute de franqueza e gentileza. Receba opiniões verdadeiras e sinceras como respostas. Deixe suas ideias espalharem-se ao redor do mundo.</item>
		<item>Você não possui um perfil para preocupar-se. Não há necessidade de pessoas se gabarem. São só as suas palavras que contam.</item>
		<item>Converse sobre coisas que podem ser embaraçosas, e não sinta medo de fazer uma pergunta. Compartilhe coisas sem nenhuma desvantagem!</item>
		<item>Você será conectado com seus amigos automaticamente. Poderá ler as mensagens deles e comentar — você nunca saberá exatamente quem eles são.</item>
		<item>Compartilhe histórias, faça perguntas, discute sobre a vida ou confesse coisas. Só seja você mesmo.</item>
		<item>Seja honesto e natural. Seja inteligente e positivo.</item>
	</string-array>
	<string name="meta_open_source_title"><b>Este aplicativo usa os seguintes componentes de terceiros que estão disponíveis através de licenças de termos de código aberto:</b></string>
	<string-array name="meta_permissions_body">
		<item>+ \"Ler identificação e estado do celular:\" Obtem o número do seu celular, realiza a criptografia segura dele e usa o número criptografado para conectá-lo de forma anônima aos seus amigos.</item>
		<item>+ \"Ler seus contatos\": Obtem os números de celular dos seus contatos, realiza a criptografia segura deles e usa os números criptografados para conectá-lo de forma anônima aos seus amigos.</item>
		<item>+ \"Acesso total a rede\": Envia/Recebe mensagens, comentários e favoritos.</item>
		<item>+ \"Iniciar ao ligar\": Inicializa notificações e a sincronização após você ter desligado seu dispositivo.</item>
	</string-array>
	<string name="meta_permissions_title"><b>Permissões de aplicativo:</b></string>
	<string-array name="meta_privacy_body">
		<item>+ Acessamos somente o número do seu celular e dos seus contatos. Não acessamos nenhum nome, e-mail ou outros detalhes de contatos.</item>
		<item>+ Os números de celulares são criptografados de forma irreversível e direta (criptografia hash) no seu dispositivo e somente depois são enviados para nossos servidores. Números verdadeiros de celulares nunca saem do seu dispositivo.</item>
		<item>+ Como você pode ver, requisitamos somente dessas permissões que são realmente necessárias. Sem nenhuma lista carregada de permissões extensas como outros aplicativos.</item>
	</string-array>
	<string name="meta_privacy_title"><b>Política de privacidade:</b></string>
	<string-array name="meta_questions_answers">
		<item><b>Tenho que cadastrar-me para o Faceless?</b></item>
		<item>Não. Você não precisa de conta, e-mail e nem uma senha. Nem conta no Facebook, no Google e nem Twitter.</item>
		<item><b>Quem pode ver que eu sou o autor de uma mensagem?</b></item>
		<item>Ninguém. As pessoas somente verão que você é um \"Amigo\" ou um \"Amigo de um amigo\". Caso contrário, poderemos mostrar a eles o seu país, mas, nada específico.</item>
		<item><b>Os comentários são anônimos também?</b></item>
		<item>Sim. A única coisa que será exibida é se o autor do comentário foi escrito pela mesma pessoa que escreveu a mensagem originalmente.</item>
		<item><b>Posso ver quais dos meus amigos já estão no Faceless?</b></item>
		<item>Não. Essa medida é para proteger a privacidade deles. De tempos, em tempos, nós poderemos mostrar a você, o número de amigos, sem exibição de nomes, é claro.</item>
		<item><b>Posso ignorar ou bloquear uma pessoa em particular?</b></item>
		<item>Sim. Se você não gostar de algo que uma pessoa comentar, você pode bloqueá-la. Porém, isso não pode ser desfeito posteriormente!</item>
		<item><b>Posso ajudar com a tradução do aplicativo?</b></item>
		<item>Sim, isso seria ótimo! Por favor, ache o seu idioma em: https://www.localize.im/v/36</item>
	</string-array>
	<string-array name="meta_security_body">
		<item>+ Todas as comunicações entre o aplicativo e nossos servidores são criptografadas com SSL/TLS. Antes que suas mensagens e comentários são gravados nos nossos servidores, eles são criptografados novamente.</item>
		<item>+ Nunca nenhuma informação pessoal é enviada para nenhum dispositivo. Seus amigos e outros usuários não podem descobrir quem você é, a não ser que você mesmo se identifique.</item>
		<item>+ Mensagens e comentários não ficam disponíveis para sempre. Eles serão destruídos após certo tempo.</item>
		<item>+ Mesmo se seus amigos adivinharem que você escreveu uma mensagem, eles não saberão nada das suas outras mensagens.</item>
		<item>+ O Faceless é independente. Não há nenhuma grande empresa por trás e nós não tentamos maximizar lucros.</item>
	</string-array>
	<string name="meta_security_title"><b>O Faceless é seguro realmente?</b></string>
	<string-array name="modes_human">
		<item>Últimas mensagens</item>
		<item>Mensagens de amigos</item>
		<item>Mensagens populares</item>
		<item>Saved favorites</item>
	</string-array>
	<string name="next">Próximo</string>
	<string name="ok">OK</string>
	<string name="please_choose_topic">Escolha um assunto para a sua mensagem</string>
	<string name="please_enter_message">Digite o texto da sua mensagem</string>
	<string name="private_reply">Resposta privada</string>
	<string name="publish">Publicar</string>
	<string name="rate_app">Comente aplicativo</string>
	<string name="read_message">Ler mensagem</string>
	<string name="reply_privately">Responder privadamente</string>
	<string name="report_comment">Reportar comentário</string>
	<string name="report_confirm_block">Bloquear</string>
	<string name="report_confirm_report">Reportar</string>
	<string-array name="report_options">
		<item>Tópico inválido</item>
		<item>Relatar bullying / perseguição</item>
		<item>Relatar violência / ameaça</item>
		<item>Relatar conteúdo de ódio</item>
		<item>Relatar conteúdo obsceno</item>
		<item>Relatar spam / publicidade</item>
		<item>Relatar fraude / falsidade</item>
		<item>Relatar conteúdo ilegal</item>
		<item>Bloquear autor</item>
	</string-array>
	<string name="report_sent">Seu relato foi enviado com sucesso</string>
	<string name="report_warning_block">Tem certeza que você deseja bloquear o autor desse registro?\n\nVocê não irá receber mais mensagens dessa pessoa no futuro.\n\nO bloqueio não pode ser desfeito posteriormente.</string>
	<string name="report_warning_report">Deseja mesmo relatar esse registro como inapropriado?\n\nUm relato pode causar com que um registro seja excluído e o autor seja temporariamente bloqueado do Faceless.\n\nAo relatar uma mensagem, ela será excluída da sua linha pessoal imediatamente.</string>
	<string name="save">Guardar</string>
	<string name="send">Enviar</string>
	<string name="setup">Instalação</string>
	<string name="setup_intro">Digite abaixo o número do seu celular para finalizar.\n\nComece com \"+\" seguido do código do país. (Ex.: +55).\n\nDepois disso, digite o número do seu celular, incluindo o DDD.\n\nVerifique se seu número está correto!\n\nSe não digitar o seu número corretamente, não poderemos conectá-lo aos seus amigos.\n\nLogicamente, seu número está seguro conosco. Respeitamos sua privacidade!</string>
	<string name="setup_phone_number_hint">Exemplo: +55 1234 56789</string>
	<string name="share_image_failed">Não foi possível salvar e compartilhar a mensagem</string>
	<string name="subscription_notifications">Notificações de novos comentários</string>
	<string-array name="subscription_notifications_human">
		<item>Normal</item>
		<item>Raramente</item>
		<item>Quase nunca</item>
		<item>Nunca</item>
	</string-array>
	<string name="subscriptions">Comentários não lidas</string>
	<string name="tap_to_change_pattern">Toque para mudar o padrão do fundo</string>
	<string name="this_app">Este aplicativo</string>
	<string name="topic_art">Arte</string>
	<string name="topic_beauty">Beleza</string>
	<string name="topic_books">Livros</string>
	<string name="topic_business">Negócios</string>
	<string name="topic_confessions">Confessions</string>
	<string name="topic_culture">Cultura</string>
	<string name="topic_dating">Relacionamento</string>
	<string name="topic_dreams">Dreams</string>
	<string name="topic_family">Família</string>
	<string name="topic_fantasy">Fantasy</string>
	<string name="topic_food">Comida</string>
	<string name="topic_friendship">Friendship</string>
	<string name="topic_funny">Funny</string>
	<string name="topic_games">Games</string>
	<string name="topic_health">Saúde</string>
	<string name="topic_hobbies">Hobbies</string>
	<string name="topic_life">Vida</string>
	<string name="topic_love">Amor</string>
	<string name="topic_money">Money</string>
	<string name="topic_movies">Filmes</string>
	<string name="topic_music">Música</string>
	<string name="topic_party">Party</string>
	<string name="topic_philosophy">Philosophy</string>
	<string name="topic_politics">Política</string>
	<string name="topic_quotes">Quotes</string>
	<string name="topic_school">School</string>
	<string name="topic_science">Ciência</string>
	<string name="topic_sex">Sexo</string>
	<string name="topic_sports">Esportes</string>
	<string name="topic_stories">Stories</string>
	<string name="topic_studies">Studies</string>
	<string name="topic_technology">Tecnologia</string>
	<string name="topic_travel">Travel</string>
	<string name="topic_work">Trabalho</string>
	<string name="topics">Tópicos</string>
	<string name="topics_empty_human">— Selecione um tópico —</string>
	<string name="topics_meta_human">Sobre o Faceless</string>
	<string name="topics_summary">De quais tópicos deseja ver mensagens recentes e populares?</string>
	<string name="translate">Traduzir</string>
	<string name="translate_explanation">Você quer nos ajudar a traduzir o Faceless para seu idioma?\n\nPor favor visite a página abaixo no seu computador:\nwww.localize.im/v/36\n\nMuito obrigado pelo seu apoio!</string>
	<string name="type_here">Compartilhe um pensamento &#8230;\n\nSeja gentil e positivo.</string>
	<string name="verify">Verificar</string>
	<string name="verify_phone_number">Verifique o número de telefone</string>
	<string name="verify_phone_number_how">No próximo passo, será perguntado a você para iniciar o aplicativo de mensagens de texto que costuma usar.\n\nPor favor, não utilize WhatsApp ou aplicativos similares aqui, eles não irão funcionar.\n\nO destino e conteúdo da mensagem já estarão preenchidos.\n\nPor favor, não mude o texto e clique, somente, em \"Enviar\" para completar a verificação.\n\nMinutes depois, você deve está pronto para abrir o Faceless e usar o aplicativo como esperado.\n\nNota: As taxas comuns cobradas pela sua operadora por mensagens de texto internacionais serão aplicadas.</string>
	<string name="verify_phone_number_why">Para proteger você e seus amigos de fraude, temos que verificar o seu número.\n\nIsso nos ajudar a fornecer serviços agradáveis e com segurança para todos.\n\nDeseja verificar seu número agora?\n\nNota: Você pode usar esse aplicativo em só um único dispositivo.\n\nPrecisa de ajuda? Entre em contato em %s</string>
	<string name="visibility_friends_public">Amigos e público</string>
	<string name="visibility_public">Público apenas</string>
	<plurals name="x_chars_left">
		<item quantity="zero">%d caracteres restantes</item>
		<item quantity="one">%d caractere restante</item>
		<item quantity="two">%d caracteres restantes</item>
		<item quantity="few">%d caracteres restantes</item>
		<item quantity="many">%d caracteres restantes</item>
		<item quantity="other">%d caracteres restantes</item>
	</plurals>
	<plurals name="x_comments">
		<item quantity="zero">%d comentários</item>
		<item quantity="one">%d comentário</item>
		<item quantity="two">%d comentários</item>
		<item quantity="few">%d comentários</item>
		<item quantity="many">%d comentários</item>
		<item quantity="other">%d comentários</item>
	</plurals>
	<plurals name="x_favorites">
		<item quantity="zero">%d× favoritos</item>
		<item quantity="one">%d× favorito</item>
		<item quantity="two">%d× favoritos</item>
		<item quantity="few">%d× favoritos</item>
		<item quantity="many">%d× favoritos</item>
		<item quantity="other">%d× favoritos</item>
	</plurals>
	<plurals name="x_friends_using_app">
		<item quantity="zero">%d amigos de vocês estão usando agora Faceless</item>
		<item quantity="one">%d amigo seu está usando agora Faceless</item>
		<item quantity="two">%d amigos de vocês estão usando agora Faceless</item>
		<item quantity="few">%d amigos de vocês estão usando agora Faceless</item>
		<item quantity="many">%d amigos de vocês estão usando agora Faceless</item>
		<item quantity="other">%d amigos de vocês estão usando agora Faceless</item>
	</plurals>
	<plurals name="x_subscription_updates">
		<item quantity="zero">%d comentários novos</item>
		<item quantity="one">%d comentário novo</item>
		<item quantity="two">%d comentários novos</item>
		<item quantity="few">%d comentários novos</item>
		<item quantity="many">%d comentários novos</item>
		<item quantity="other">%d comentários novos</item>
	</plurals>
	<plurals name="x_unread_messages">
		<item quantity="zero">%d mensagens não lidas de seus amigos</item>
		<item quantity="one">%d mensagem não lida de seus amigos</item>
		<item quantity="two">%d mensagens não lidas de seus amigos</item>
		<item quantity="few">%d mensagens não lidas de seus amigos</item>
		<item quantity="many">%d mensagens não lidas de seus amigos</item>
		<item quantity="other">%d mensagens não lidas de seus amigos</item>
	</plurals>
	<string name="you_and_friends">Você e seus amigos</string>
</resources>